又天熱了 我風扇巴又出場

多多支持

上市未？

有貨

tg: LWH0522

等睇國家主席誕生

唔係掛

仲以為你燒炭自殺死左

係咪上次車果個

而家做緊咩

有咩特色 唔記得哂

係

賣外型

我記得 個個黎問我

可以跟你學野嗎

需然知你假膠 不過借機介紹俾未見識過嘅朋友仔

呢把風扇有個得天獨厚轉利級嘅優勢
可以吹台面, 幫個台面散熱

冬天賣扇

正正想學畫圖 有諗過返大陸做學徒 但係人工得3000

除左貴 同共田有咩分別?

可以吹住食譚仔特辣

依家把風扇進化到可以吹幾大風？

而家平左好多

Solidworks, inventor果啲跟埋tutorial
仲有30日試用
跟哂啲tutorial 之後都係工多藝熟

畫圖唔難 idea同設計先係最難

Ok大風

你係自學然後搵工入行？

下代應該可以係浴缸吹個水龍卷

全部持有者一齊開可產生8號風球

點樣支持

btw$30包郵要一把 當支持下

你以前係咪有個網站定fb
Share返出黎睇下 想幫襯下你

讀書接觸過

之前有新聞話好多把芭蕉扇吹走霧霾

Tg搵我：LWH0522

Tg 搵我

Tg搵我
我放晒係屋企 直接寄比你

直接係度講幾錢啦 岩咪買唔岩咪散

之前既野刪晒了

我都有接觸過 有個概念 但好詳細用就唔識

工多藝熟
乜都畫下囉

唔捉實會吹走部風扇

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

又一年一度出黎搵笨柒

呢行好唔好景

咁多年都未賺過錢

kickstarter好興整comparison table
不如整個同共田比較下

共田風力係大到有後座力企唔穩把扇
你把有冇咁大風㗎

市面大把風扇 點解要買你哩個

共田企唔穩係因為
底部設計問題
個底冇防滑膠
輕
共田加左防滑膠就會企得穩

賣外型賣質感

巴打係咪洗左成百粒去搞

仲記得一開波有埋尿袋功能

How much

咁又冇 最貴又係專利果d 但果d可以賣出去

磁能扇

個功能仲係到 不過冇尿袋

Tg 我
LWH0522

垃圾仲未收皮？
最記得個陣d好撚串以為自己好勁的閪態度

幾錢 想買把星期日用

不如69拎d出去派 做下宣傳

有咩專利？

Tg我

真心，贊助風扇69遊行，廣告都唔洗賣

有得諗

把風扇有咩特點?

外觀同功能

直接係到講幾錢啦

up乜9

咁都叫有外觀可言
功能有咩功能
塊葉識轉?

外型質感靚仔 可以較角度又企得穩 共田有得較角度既都係好大把

見到幾靚想買，但要私下pm問價，不了

死都唔係度講幾錢

直接係度講幾錢啦
無tg

168一把，兩年前個價
Pm我就有得平 仲平好多

佢批得比我即係同其他有唔同掛

原來連登可以明刀明槍係度賣野做生意

賣過嚟英國
哩到熱到傻又無共田賣

今日好凍

有機會一家賣！

Lol

有冇得吹啲冷氣出黎？
冇就不了

有邊個會買

邊會有

可能將來有人買

尿袋冇整出黎

都有用 但你係英國

冇
外觀設計專利=垃圾，主要係比啲申請唔到專利嘅人打飛機

Tged 樓豬打丁嘅手勢唔錯 歡迎幫襯

好吸引

個功能申請第一次唔批既 補多萬幾蚊改一改第二次得左

竟然未餓死 屋企實好疊水

我都想被你賺

有返工架

69打算派一百部風扇 有冇巴打幫手 完全隨機派

知唔知點解申請外觀設計專利咁容易
因為真係冇撚用
反而真心想知你可以有咩utility patents，我完全唔信你

真係有

checked
請恕我坦白，你個產品實用性係零，完全不知所謂

開始做就係錯

睇b&m把爛鬼風扇，電腦把扇都大力過佢都賣成十鎊啦
你把野咁好風實賣斷貨

人地有咁多資源去賣點同

你以為黎到仲可以維持168HKD 個價?

點清潔？電用幾耐？

用個軟掃插落去開機就可以 本身有防塵塗層 又有自動除塵 使用時間同芭蕉一樣

當然有

賣去歐洲賣60hkd 有冇得搞

磁能扇定第2位bro?

同一個

是旦啦
哩到物價計，300hkd以上我都唔會覺得出奇

如果60hkd賣過去咪賣斷貨

我覺得你風扇殼個網 整得好似有啲厚

你本身做價幾多?
係邊到做?
你覺得入到歐洲會重左幾多稅?
運費又幾多?
你係大陸做真係咁平?

你指闊度？因為裡面有斜度

我自己覺得廿鎊樓下可以接受
但樓主又唔係歐洲造
會有幾多肉食

PS:而家番商廈 有冷氣

我俾個情境你
英國24度，熱到好似香港34度咁
（英國好多地方都無冷氣，私家車車無，tram無）
你一上架tram就蒸爐咁，得隻氣窗仔，你面前有把四十鎊風扇你買唔買
重點係無冷氣

有冇純黑白灰無彩色

可以做到同芭扇差唔多 其他冇概念

一隻有一蚊賺都好滿足了

唔買， 第一日係英國咩

冇呀
最接近全黑就係藍

我又俾個情境你
見啲客呀, supplier呀佢地個office無冷氣
但係枱頭有風扇
係呢把

你覺得啲人只係求把風扇
會睇邊樣行先?

呢把賣9.9鎊

以前就想問，自動除塵係點除

自動反方向轉 同手提電腦的風扇原理一樣

共田而家18650*2賣$98
不過得6w

佢如果當初5w年代出7w,18650*2, 賣$200都有市場

而家共田$50有7W
賣貴野市場而家細左好多

樓主果把幾多W?

平過共田就一定冇可能了 對手係暴風版 可能要賣貴佢10hkd到 但會實用過佢 靜過佢 風量差唔多

好似誇大咗

物料本身痴塵
反方向轉係咪會痴埋另外果邊?

利伸: 9up

共田有兩個弱點
一個係企唔到，佢有出18650*2，但太大
自己print個兜就可以另18650*1企到

另一個弱點係 7w下，叉唔切
新ver更加冇得7w下叉電

不如出pcb support QC2/企兜
一定賺得多過自己出風扇

btw,市場已經開似改用21700

物料本身唔痴塵 用油性筆寫都抹得甩 會定期反方向轉 趁d塵未痴實就反方向吹甩 當然唔係100%除 插個軟掃落去開機 就可以100%除塵 比芭蕉扇拆機清塵方便好多

我公司都有哩把完全無風，插幾把插到usb都無位都係無風最後叫大陸admin買咗十幾把芭蕉襯秘書去中國順手帶返嚟

咁到底睇咩先？自已office用就屌老闆裝冷氣啦

企唔到因為佢設計有問題 佢將粒電放前少少再加個防滑膠就可以企到了

我加埋塊版 點企都得 吹頭又得 吹腳又得

7w差唔切電因為成本問題用平料 用返好d既電路就可以差得切

21700都可以 不過會大左重左 我既理念係手提+座台混合

絕對認同

有冇7仔大風

唔明